「警察還眼」 聽日1pm百萬人塞爆機場

如果覺得個女仔做嘅嘢要用隻眼做代價歡迎負皮

如果你覺得你一日糧緊要過一個後生女隻眼嘅我祝你有一日為左嗰日糧冇左隻眼

如果你仲係人嘅聽日1點機場見

聽日嘅口號係「黑警還眼」 同埋 「五大訴求，缺一不可」

記住聽日係要塞爆機場，要令全世界知黑警做左咩，要令政府後悔

仲有就係copy返嚟嘅：

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

搭機場巴士，唔好俾咁貴車費益地鐵

推